\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ragged2e}

\title{CARTA DE PRESENTACIÓN}


\begin{document}
	
	\begin{center}
\large\textbf{CARTA DE PRESENTACIÓN}
	\end{center}

\paragraph{}

	\begin{flushright}

Jos\'e Antoio P\'erez Martín
\\
C /Mayor, 23 4º
\\
28976 MADRID
\\
Madrid, 16 de noviembre de 2018

	\end{flushright}

	\begin{flushleft}
	
\
Departamento de Recursos Humanos
\\
INFOTECH, S.L.
\\
Traves\'ia de los pinos, 45
\\
28910 MADRID

	\end{flushleft}

\vspace{1,5cm}


	\begin{flushleft}
Estimados/as Sres/as:
	\end{flushleft}

	\paragraph{}
En relaci\'on con la oferta para 
\textbf{T\'ecnicos Inform\'aticos}, publicada en el diario \texttt{El Pa\'is} del pasado 30 de octubre, tengo el gusto de rmitirles mi curr\'iculum vitae con el objetivo de participar en el proceso de selección.
	\paragraph{}
Como puede apreciar en el mismo, soy \textbf{\textit{T\'ecnico Superior en Desarrillo de Aplicaciones Multiplataforma}} en el \textit{Colegio Salesiano Santo Domingo Savio}.
	\paragraph{}
Estoy muy interesado en participar en su proceso de selecci\'on, por lo que quedo a su disposici\'on para concertar una entrevista y comentar en profundidad mi formaci\'on.
	\paragraph{}
A la espera de sus noticias, se despide atenntamente,


	\begin{center}
	Firma
	\end{center}
	
	\begin{center}
\vspace{2cm}
Jos\'e Antonio P\'erez Mart\'in
	\end{center}


\end{document}